三罷嗎

罷啦罷罷罷，in loving it

支持香港醫護
聽日一齊罷工好唔好？

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

救手足，救香港
我要真雙普選
清算港共政權

ok啦屌

no